老老實實 五大訴求簡化成三大訴求會比較好

1.真普選
2.放棄刑民追究義士權利
3.獨立調查警局及重整內部架構

而家好似愈黎愈多訴求 愈多訴求愈冇方向
好似推翻暴動定義其實真係可以唔使做
主觀野黎 國際主流大報都唔會因為你港共點定義而有影響
撤回送中要唔要加番上去可以再講

簡化訴求會令示威者更有方向 其實有真普選其他訴求都可以解決
所以一定真普選優先而且係最重要
關心下真普選好嗎

同意

一講真普選完全冇人理
大家真係好想做中國人係唔係